<tv>
<channel id="El Hombre De Toronto (2022)">
<display-name>El Hombre De Toronto (2022)</display-name>
<icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w300/ogLJ4HZUsRZlydxldhNGJVcBm5c.jpg?x93679"/>
</channel>
<channel id="El Hombre del Norte">
<display-name>El Hombre del Norte</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/05/tzzukuu2v99m6aJecqagUGUZHhb-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="La furia de la montana">
<display-name>La furia de la montana</display-name>
<icon src="https://quieropelis.com/wp-content/uploads/2022/07/IZ2Naxyr38CFRAfLUsp7UB6cXG-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Thor 4: Amor y Trueno">
<display-name>Thor 4: Amor y Trueno</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/kf9Bib75eduxt0QiVJO4pawfd9p-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Top Gun 2: Maverick">
<display-name>Top Gun 2: Maverick</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/AlWpEpQq0RgZIXVHAHZtFhEvRgd-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Jurassic World: Dominion (2022)">
<display-name>Jurassic World: Dominion (2022)</display-name>
<icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w300/sXeWfpT1EhG7f4uBouqraOhmouH.jpg?x93679"/>
</channel>
<channel id="La Ciudad Perdida">
<display-name>La Ciudad Perdida</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/05/jvBEq1ncn0zxwfaBQTpDnoog8jb-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Dog: Un Viaje Salvaje">
<display-name>Dog: Un Viaje Salvaje</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/05/kIqtu8ncDCz7yYATfYiIz6stZ82-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Rubius X">
<display-name>Rubius X</display-name>
<icon src="https://quieropelis.com/wp-content/uploads/2022/07/k6KAAVebtdVb0FRU2PWqYLnhgRA-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="El monstruo marino (2022)">
<display-name>El monstruo marino (2022)</display-name>
<icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w300/wEdvvT8js6qhdVvxGkeYqr6gayP.jpg?x93679"/>
</channel>
<channel id="Lightyear ">
<display-name>Lightyear </display-name>
<icon src="https://quieropelis.com/wp-content/uploads/2022/06/bPIm1SXYp5RQ3c4wP91JQRewIb8-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Minions: Nace un villano">
<display-name>Minions: Nace un villano</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/zBk0guZ6NI2aHclb4sbrQdrrnOC-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="El hombre Gris">
<display-name>El hombre Gris</display-name>
<icon src="https://quieropelis.com/wp-content/uploads/2022/07/6RU2Nj5zbVuPdCLGWiMZes0ZISO-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Telefono Negro">
<display-name>Telefono Negro</display-name>
<icon src="https://quieropelis.com/wp-content/uploads/2022/07/2LJC0MCghmmgSUNshpfA5RjHQay-193x288.jpg"/>
</channel>
<channel id="Unabomber: Terrorista">
<display-name>Unabomber: Terrorista</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/nT5DbMJDwtsUKzF3oSfl3kr1f9y-193x288.jpg"/>
</channel>
<programme start="" stop="" channel="El Hombre De Toronto (2022)">
<title>El Hombre De Toronto (2022)</title>
<desc></desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="El Hombre del Norte">
<title>El Hombre del Norte</title>
<desc>Acción, Aventura, Drama, Fantasía - El joven príncipe Amleth esta a punto de convertirse en un hombre cuando su padre es brutalmente asesinado por su tío, quien además secuestra a su madre. Dos décadas después, Amleth es un vikingo en una misión para rescatar a su madre, matar a su tío y vengar a su padre.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="La furia de la montana">
<title>La furia de la montana</title>
<desc>Acción - Cuando está a punto de completarse la construcción de un túnel, se suceden una serie desastres geológicos causados por el cambio climático que provocan terremotos, desprendimientos y aludes de tierra, amenazando a toda la región. Lao, junto a su hijo, hacen frente a la desesperada situación. ¿Podrán sobrevivir a esta amenaza y salvar la vida de 160.000 personas?</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Thor 4: Amor y Trueno">
<title>Thor 4: Amor y Trueno</title>
<desc>Acción, Aventura, Fantasía - Mucho tiempo después de los eventos sucedidos en Avengers: Endgame, los Guardianes de la Galaxia deben convencer a Thor para que regrese al campo de batalla y se enfrente a un villano empeñado en matar a todas las criaturas divinas en todo el cosmos. Para luchar contra esta amenaza, Thor debe reclutar a sus amigos Valkyrie, Korg y su ex novia Jane Foster, quien misteriosamente puede empuñar el martillo de Thor y por ende poseer su gran poder.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Top Gun 2: Maverick">
<title>Top Gun 2: Maverick</title>
<desc>Acción, Drama - Después de más de treinta años de servicio como uno de los mejores aviadores de la Armada, Pete "Maverick" Mitchell está en donde pertenece, sobresaliendo como un valiente piloto de pruebas y evitando subir de rango en la armada, que evitaría que pudiera seguir volando. Cuando se encuentra entrenando a un destacamento de graduados de Top Gun para una misión especial que ningún piloto vivo ha visto antes, Maverick se encuentra con el teniente Bradley Bradshaw, señal de llamada: "Rooster", el hijo del difunto amigo de Maverick y el oficial de intercepción de radar, el teniente Nick Bradshaw, también conocido como "Goose".</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Jurassic World: Dominion (2022)">
<title>Jurassic World: Dominion (2022)</title>
<desc>Acción, Aventura, Ciencia ficción - Cuatro años después de la destrucción de Isla Nublar, los dinosaurios ahora viven y cazan junto a los humanos en todo el mundo. Este frágil equilibrio cambiará el futuro y determinará, de una vez por todas, si los seres humanos deben seguir siendo los depredadores máximos en un planeta que ahora comparten con las criaturas más temibles de la historia.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="La Ciudad Perdida">
<title>La Ciudad Perdida</title>
<desc>Aventura, Comedia, Romance - Una solitaria novelista romántica de gira con el modelo de la portada de su último libro se ve envuelta en un intento de secuestro que llevará a ambos a una feroz aventura en la jungla.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Dog: Un Viaje Salvaje">
<title>Dog: Un Viaje Salvaje</title>
<desc>Comedia, Drama - Un miembro del Ejército, junto a una perra llamada Lulu, recorre la costa del Pacífico para llegar al funeral de un amigo. En el camino, él y Lulu, rompen un montón de leyes y ponen en peligro sus vidas.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Rubius X">
<title>Rubius X</title>
<desc>Documentales - Hace ya 10 años del primer vídeo publicado por el Rubius en YouTube. Con motivo de esta celebración llega “Rubius X”, el documental sobre uno de los creadores de contenido españoles más reconocidos. Conoceremos la historia de la revolución que causó el nacimiento de YouTube con una de las figuras pioneras en el sector y el influencer más popular en España e Hispanoamérica con más de 40 millones de seguidores.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="El monstruo marino (2022)">
<title>El monstruo marino (2022)</title>
<desc>Animación, Aventura, Familia, Fantasía - Una niña intrépida y un famoso cazador de monstruos marinos unen fuerzas para encontrar a una poderosa bestia.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Lightyear ">
<title>Lightyear </title>
<desc>Acción, Animación, Aventura, Ciencia ficción, Familia - Luego de un incidente en el que queda abandonado en un planeta hostil a 4.2 millones de años luz de la Tierra junto a su comandante y tripulación, Buzz intenta encontrar el camino de regreso a casa a través del espacio y el tiempo. Pero la misión se ve amenazada con la llegada de Zurg y su ejército de robots despiadados.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Minions: Nace un villano">
<title>Minions: Nace un villano</title>
<desc>Animación, Aventura, Comedia, Familia - Mucho antes de convertirse en un genio del mal, Gru no era más que un chaval de 12 años en plenos años 70 tratando de conquistar el mundo desde el sótano de su casa de un barrio residencial cualquiera. Y no le iba demasiado bien. Pero cuando Gru se cruza en su camino con Kevin, Stuart, Bob, y Otto —un nuevo Minion con aparato en los dientes y desesperado por sentirse aceptado—, esta inesperada familia unirá fuerzas para construir su primera guarida, diseñar sus primeras armas y llevar a cabo sus primeras misiones.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="El hombre Gris">
<title>El hombre Gris</title>
<desc>Accion, Suspenso - Cuando un agente de la CIA descubre comprometedores secretos de la agencia, se enfrenta a un sociópata que lo busca por todo el mundo y que le puso precio a su cabeza.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Telefono Negro">
<title>Telefono Negro</title>
<desc>Suspenso, Terror - Finney Shaw, un tímido, pero inteligente niño de 13 años es secuestrado por un sádico asesino y atrapado en un aterrador, oscuro y aislado sótano, donde los gritos son de poca utilidad. Cuando un teléfono negro desconectado en la pared comienza a sonar, Finney descubre que puede escuchar a los espíritus de las víctimas anteriores del asesino.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="Unabomber: Terrorista">
<title>Unabomber: Terrorista</title>
<desc>Crimen, Drama, Suspenso - Una exploración de la vida de Ted Kaczynksi, el asesino llamado Unabomber, durante los años que precedieron a su arresto.</desc>
</programme>
</tv>
