<tv>
<channel id="PEL5">
<display-name>Medieval</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/4njdAkiBdC5LnFApeXSkFQ78GdT-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL6">
<display-name>Soldado de Élite</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/04/rJPGPZ5soaG27MK90oKpioSiJE2-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL7">
<display-name>Black Adam</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/10/3eQMzMd2qsZkAJbk4wekp3Crg54-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL8">
<display-name>Pantera Negra: Wakanda por siempre</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/mYpT2R7639KvKZ668uoQGS2QNFp-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL9">
<display-name>Hawa</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/p6DhbsX1EuSJMtuOGsENkIOx1tt-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL10">
<display-name>Los Fabelman</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/wcgPDyvKkgo2agNXcdE1eXLGzmf-170x255.jpg"/>
</channel>
<channel id="PEL11">
<display-name>Lilo Lilo cocodrilo</display-name>
<icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/abwNekWRWxBL1JF9VvO5Q5lacu9-170x255.jpg"/>
</channel>
<programme start="" stop="" channel="PEL5">
<title>Medieval</title>
<desc>La historia del ícono checo del siglo XV y señor de la guerra Jan Zizka, quien derrotó a los ejércitos de la Orden Teutónica y el Sacro Imperio Romano Germánico.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL6">
<title>Soldado de Élite</title>
<desc>Tras ser involuntariamente dado de baja de los marines, James Reed ingresa en una organización paramilitar para apoyar a su familia de la única manera que sabe.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL7">
<title>Black Adam</title>
<desc>Casi 5,000 años después de obtener los poderes supremos de los antiguos dioses –y de ser encarcelado igual de rápido–, Black Adam se libera de su tumba terrenal, listo para desatar su peculiar forma de justicia en el mundo moderno.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL8">
<title>Pantera Negra: Wakanda por siempre</title>
<desc>La reina Ramonda, Shuri, M'Baku, Okoye y las Dora Milaje luchan por proteger a su nación de las potencias mundiales que intervienen tras la muerte del Rey T'Challa. Mientras los habitantes de Wakanda se esfuerzan por embarcarse en un nuevo capítulo, los héroes deben unirse con la ayuda de Nakia y Everett Ross y forjar un nuevo camino para el reino de Wakanda.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL9">
<title>Hawa</title>
<desc>Una adolescente vive con su abuela y teme que los servicios sociales la retiren. Ella parte para ser adoptada por alguien a quien admira más que nada, una de las mujeres más poderosas del mundo.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL10">
<title>Los Fabelman</title>
<desc>A finales de la década de 1950 y principios de los años 60, un niño de Arizona llamado Sammy Fabelman, influido por su excéntrica madre artista y su pragmático padre ingeniero informático, descubre un secreto familiar devastador y explora cómo el poder de las películas puede ayudarlo a contar historias y a forjar su propia identidad.</desc>
</programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL11">
<title>Lilo Lilo cocodrilo</title>
<desc>Cuando la familia Primm se muda a Nueva York, su hijo adolescente Josh lucha por adaptarse a su nueva escuela y nuevos amigos. Todo eso cambia cuando descubre a Lilo – un cocodrilo cantante a quien le gusta darse baños, el caviar y la buena música – viviendo en el ático de su nueva casa. Los dos se convierten en mejores amigos, pero cuando la existencia de Lilo se ve amenazada por su malvado vecino Mr. Grumps, los Primm deberán aliarse con el carismático dueño de Lilo, Hector P. Valenti, para mostrar al mundo que la familia puede surgir de los lugares más inesperados y que no hay nada malo con un gran cocodrilo cantante con una personalidad aún mayor.</desc>
</programme>
</tv>
