<tv>
<channel id="PEL5"><display-name>Ava</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2020/12/ava-10530-poster-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL6"><display-name>Bala Perdida 1</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/4F2lHozzpR6kzsKJluUidDsNfbY-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL7"><display-name>Bala Perdida 2</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/p6HNFpXiXIdyMRJTrfkgaPkFCK-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL8"><display-name>Carter</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/09/7EOVeD2fCn4KS4pi7pjwOZCewl4-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL9"><display-name>El asesino perfecto</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/d73gCCREHfwqmKK4a1VFuF8UowN-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL10"><display-name>Medieval</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/4njdAkiBdC5LnFApeXSkFQ78GdT-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL11"><display-name>Riesgo bajo cero</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2021/06/Riesgo_bajo_cero-170x237.png"/></channel>
<channel id="PEL12"><display-name>Soldado de Elite</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/04/rJPGPZ5soaG27MK90oKpioSiJE2-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL13"><display-name>Taxi</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/t46am6WH3ay75sie9azYHFUmoDq-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL14"><display-name>Top Gun 2: Maverick</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/AlWpEpQq0RgZIXVHAHZtFhEvRgd-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL15"><display-name>Tren bala</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/08/ybSIUt48PsM08F4UZwHdjL9ZVG2-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL16"><display-name>Vista por última vez</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/08/2r5ZISrHQUQLBMdAJF3CDDAxp54-170x241.jpg"/></channel>
<channel id="PEL17"><display-name>Avatar 2: El camino del agua</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/rHyB15bJiZKZUR6ZNgvcUxy9pVq-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL18"><display-name>Black Adam</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/10/3eQMzMd2qsZkAJbk4wekp3Crg54-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL19"><display-name>Enola Holmes 1</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2020/09/enola-holmes-9028-poster-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL20"><display-name>Enola Holmes 2</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/eC7d7caUKi1dJuRdWPK8b8Hkpz5-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL21"><display-name>La Ciudad Perdida</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/05/jvBEq1ncn0zxwfaBQTpDnoog8jb-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL22"><display-name>Pantera Negra: Wakanda por siempre</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/mYpT2R7639KvKZ668uoQGS2QNFp-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL23"><display-name>JUNG_E</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/zYnp9vNPdJiCU0SIisWdA3VIGNB-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL24"><display-name>El menú</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/eNcfCScUUyHQyjP84P25a8ColWp-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL25"><display-name>Hawa</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/p6DhbsX1EuSJMtuOGsENkIOx1tt-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL26"><display-name>Relatos salvajes</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/ttaZHjuyiyBqH85sOBqgWxczqdJ-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL27"><display-name>Los crímenes de la academia</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/1ZSUfTTCYekqd7d9KN3mxFPlLBf-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL28"><display-name>Adiós, señor Haffmann</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/07/5Lxsln5naXidztPQQJbAcqA76dz-170x244.jpg"/></channel>
<channel id="PEL29"><display-name>Argentina 1985</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/10/isLWtcB9TK3wLlTzEny2dPH6beh-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL30"><display-name>Bardo falsa crónica de unas cuantas verdades</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/bCU9kfgIfLuxTivXmJ66f93d1tP-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL31"><display-name>Historia de honor</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/iMAWgK9Z3C2L0MaI17VqwdZi8bJ-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL32"><display-name>Los Fabelman</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/wcgPDyvKkgo2agNXcdE1eXLGzmf-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL33"><display-name>El lobo y el león</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/6Yid4SbKnR6Su9RfRwAINCk06fY-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL34"><display-name>Gato con botas</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/hC65iC1wphKzxlhbALFiavzSSFZ-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL35"><display-name>Gato con Botas 2: El último deseo</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/6aQfiKqi19Orx4fhoICSib58xzx-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL36"><display-name>Lilo Lilo cocodrilo</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/11/abwNekWRWxBL1JF9VvO5Q5lacu9-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL37"><display-name>Matilda, de Roald Dahl: El musical</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/7iUkSvlCnYdyl9tSKexwHK9Mo8p-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL38"><display-name>Solo amor y mil canciones</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/luHm4dulxZq8bOY0Xj4mA72VlQE-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL39"><display-name>Abandonada</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/4h0EYAeSslKXXiVTqcehXjGf3PA-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL40"><display-name>Como una esposa</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2023/01/tea2gDZPxw0wfKC2S2VRWHagtt4-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL41"><display-name>El Sastre de la Mafia</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/04/uoMyXY1ReK5I1kkMMQfqod7YhXh-170x252.jpg"/></channel>
<channel id="PEL42"><display-name>Glass Onion: Un misterio de Knives Out</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/12/cYIiFrRym3OLbEccoWhoeJLqwDQ-170x255.jpg"/></channel>
<channel id="PEL43"><display-name>Memory: Asesino Sin Memoria</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/05/gzHJ8Z9afJagPCCOaPETmsKY6WO-170x242.jpg"/></channel>
<channel id="PEL44"><display-name>Vértigo</display-name><icon src="https://pelisforte.co/wp-content/uploads/2022/09/cOWPC7Sg9xoDM5i3uzs4iQtSPUj-170x255.jpg"/></channel>
<programme start="" stop="" channel="PEL5"><title>Ava</title><desc>Ava es una mortífera asesina a sueldo que trabaja para una organización de operaciones encubiertas, que viaja por todo el mundo acabando con aquellos objetivos que nadie más puede derribar. Cuando uno de sus encargos sale mal, Ava tendrá que luchar por una vida.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL6"><title>Bala Perdida 1</title><desc>Un mecánico brillante con un pasado criminal es acusado de asesinato. Ahora, deberá dar con el coche que contiene la única prueba de su inocencia: una bala.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL7"><title>Bala Perdida 2</title><desc>Tras la muerte de Charras, Lino y Julia toman el relevo y forman la nueva unidad de estupefacientes. Decidido a encontrar a los asesinos de su hermano y de su mentor, Lino continúa su cacería y no deja que nadie se interponga en su camino.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL8"><title>Carter</title><desc>Un hombre se despierta sin recordar nada. Guiado por la misteriosa voz del dispositivo en su oído, emprende una misión plagada de peligros para rescatar a una rehén.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL9"><title>El asesino perfecto</title><desc>Con Antonio Banderas. Un ejecutor de la mafia debe sacrificarlo todo e ir en contra de su propia organización cuando descubre que su jefe está involucrado en el tráfico de mujeres. Hará cualquier cosa para salvar a una joven y encontrar su redención.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL10"><title>Medieval</title><desc>La historia del ícono checo del siglo XV y señor de la guerra Jan Zizka, quien derrotó a los ejércitos de la Orden Teutónica y el Sacro Imperio Romano Germánico.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL11"><title>Riesgo bajo cero</title><desc>Después del colapso de una mina de diamantes remota en el extremo norte de Canadá, un conductor de una carretera de hielo debe liderar una misión de rescate imposible sobre un océano helado para salvar a los mineros atrapados.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL12"><title>Soldado de Elite</title><desc>Tras ser involuntariamente dado de baja de los marines, James Reed ingresa en una organización paramilitar para apoyar a su familia de la única manera que sabe.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL13"><title>Taxi</title><desc>Un conductor de taxi bobalicón y luchador tiene consejos para un policía verde e inepto dispuesto a resolver una serie de robos a bancos en la ciudad de Nueva York cometidos por un cuarteto de ladrones de bancos brasileños.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL14"><title>Top Gun 2: Maverick</title><desc>Después de más de treinta años de servicio como uno de los mejores aviadores de la Armada, Pete "Maverick" Mitchell está en donde pertenece, sobresaliendo como un valiente piloto de pruebas y evitando subir de rango en la armada, que evitaría que pudiera seguir volando. Cuando se encuentra entrenando a un destacamento de graduados de Top Gun para una misión especial que ningún piloto vivo ha visto antes, Maverick se encuentra con el teniente Bradley Bradshaw, señal de llamada: "Rooster", el hijo del difunto amigo de Maverick y el oficial de intercepción de radar, el teniente Nick Bradshaw, también conocido como "Goose".</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL15"><title>Tren bala</title><desc>El desafortunado asesino "Catarina" está decidido a hacer su trabajo pacíficamente después de que demasiados conciertos se descarrilaron. El destino, sin embargo, puede tener otros planes, ya que la última misión de Catarina lo pone en curso de colisión con adversarios letales de todo el mundo, todos con objetivos conectados, pero conflictivos, en el tren más rápido del mundo.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL16"><title>Vista por última vez</title><desc>A punto de divorciarse, Will Spann (Butler) conduce a su todavía esposa Lisa (Alexander) a casa de sus padres cuando ella desaparece misteriosamente sin dejar rastro durante una parada en una gasolinera.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL17"><title>Avatar 2: El camino del agua</title><desc>La historia de la familia Sully (Jake, Neytiri y sus hijos), los problemas que les persiguen, lo que hacen para mantenerse a salvo, las batallas que libran para seguir vivos y las tragedias que soportan.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL18"><title>Black Adam</title><desc>Casi 5,000 años después de obtener los poderes supremos de los antiguos dioses –y de ser encarcelado igual de rápido–, Black Adam se libera de su tumba terrenal, listo para desatar su peculiar forma de justicia en el mundo moderno.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL19"><title>Enola Holmes 1</title><desc>Enola Holmes, la hermana menor de Sherlock, descubre que su madre ha desaparecido y se dispone a encontrarla. En su búsqueda, saca a relucir el sabueso que corre por sus venas y se encuentra con una conspiración que gira en torno a un misterioso lord, demostrando que su ilustre hermano no es el único talento en la familia.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL20"><title>Enola Holmes 2</title><desc>Después del éxito de su primer caso, Enola Holmes (Millie Bobby Brown) sigue los pasos de su popular hermano, Sherlock (Henry Cavill), abriendo su propia agencia, descubriendo que la vida como mujer detective a sueldo no es tan fácil como parece. Resignada a aceptar la realidad como adulta. A punto de cerrar el negocio cuando una joven cerillera sin dinero le ofrece a Enola su primer trabajo oficial: encontrar a su hermana desaparecida Sin embargo, este caso resulta ser mucho más desconcertante de lo esperado, que hace que Enola se vea inmersa en un nuevo y peligroso mundo: desde las siniestras fábricas de Londres y los coloridos salones de música, hasta los más altos niveles de la sociedad y el propio 221B de Baker Street. A medida que las chispas de una conspiración mortal se encienden, Enola debe recurrir a la ayuda de sus amigos -y del propio Sherlock- para desentrañar su misterio. ¡El juego comienza de nuevo!</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL21"><title>La Ciudad Perdida</title><desc>Una solitaria novelista romántica de gira con el modelo de la portada de su último libro se ve envuelta en un intento de secuestro que llevará a ambos a una feroz aventura en la jungla.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL22"><title>Pantera Negra: Wakanda por siempre</title><desc>La reina Ramonda, Shuri, M'Baku, Okoye y las Dora Milaje luchan por proteger a su nación de las potencias mundiales que intervienen tras la muerte del Rey T'Challa. Mientras los habitantes de Wakanda se esfuerzan por embarcarse en un nuevo capítulo, los héroes deben unirse con la ayuda de Nakia y Everett Ross y forjar un nuevo camino para el reino de Wakanda.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL23"><title>JUNG_E</title><desc>En 2194 estalla una guerra civil entre los supervivientes de la catástrofe acaecida en la Tierra. La mayor Jung-e, heroína de guerra, entra en coma tras sufrir graves heridas, y su familia se ve obligada a donar los datos de su cerebro al “Laboratorio de Nueva Generación”. Este laboratorio emplea los datos de Jung-e para fabricar un robot con inteligencia artificial, que utiliza para realizar simulaciones de la guerra. Durante la simulación, Seo-hyun, hija de Jung-e y responsable del equipo de investigación robótica, descubre el secreto de su madre a través de repetidos experimentos.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL24"><title>El menú</title><desc>Una joven pareja viaja a uno de los destinos más exclusivos del mundo para cenar en un restaurante que ofrece una experiencia culinaria única. Sin embargo, el chef (Fiennes) ha preparado un ingrediente secreto que tendrá un resultado sorprendente en los dos enamorados.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL25"><title>Hawa</title><desc>Una adolescente vive con su abuela y teme que los servicios sociales la retiren. Ella parte para ser adoptada por alguien a quien admira más que nada, una de las mujeres más poderosas del mundo.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL26"><title>Relatos salvajes</title><desc>Seis episodios que alternan la intriga, la comedia y la violencia. Sus personajes se verán empujados hacia el abismo y hacia el innegable placer de perder el control, cruzando la delgada línea que separa la civilización de la barbarie</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL27"><title>Los crímenes de la academia</title><desc>Historia ambientada en 1830 sobre un veterano detective, Augustus Landor, que intenta resolver unos asesinatos cometidos en West Point con la ayuda de un joven cadete al que el mundo conocería luego como Edgar Allan Poe.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL28"><title>Adiós, señor Haffmann</title><desc>París, 1942. François Mercier es un hombre corriente que solo aspira a formar una familia con la mujer que ama, Blanche. También es el empleado de un talentoso joyero, el señor Haffmann. Pero ante la ocupación alemana, los dos hombres no tendrán más remedio que concluir un acuerdo cuyas consecuencias, a lo largo de los meses, alterarán el destino de nuestros tres personajes.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL29"><title>Argentina 1985</title><desc>Argentina, 1985 está inspirada en la historia real de Julio Strassera, Luis Moreno Ocampo y su joven equipo jurídico que se atrevieron a acusar, contra viento y marea, a contrarreloj y bajo constante amenaza, a la más sangrienta dictadura militar argentina. Una batalla de David contra Goliat, con los héroes menos esperados.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL30"><title>Bardo falsa crónica de unas cuantas verdades</title><desc>Bardo' es una comedia nostálgica en el marco de un viaje épico. Una crónica de incertidumbres donde el protagonista, un reconocido periodista y documentalista mexicano, regresa a su país enfrentando su identidad, sus afectos familiares o la absurdidad de sus memorias, así como el pasado y la nueva realidad de su país.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL31"><title>Historia de honor</title><desc>En 1950, cuando la Guerra Fría amenaza la paz internacional, dos jóvenes pilotos de diferentes mundos son aceptados en un escuadrón de élite para su entrenamiento: uno es Tom Hudner, un soldado impecable. El otro es Jesse Brown, un piloto ferozmente talentoso, que se convertiría en el primer afroamericano en volar en combate para la Marina de los Estados Unidos. Iniciados juntos en el escuadrón VF-32, Tom y Jesse son llevados al límite para convertirse en los mejores pilotos de combate. Dentro de la estrecha hermandad del escuadrón, Tom y Jesse forman una firme amistad; la cual se pondrá a prueba en el acalorado campo de batalla, cuando uno de ellos sea derribado tras las líneas enemigas.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL32"><title>Los Fabelman</title><desc>A finales de la década de 1950 y principios de los años 60, un niño de Arizona llamado Sammy Fabelman, influido por su excéntrica madre artista y su pragmático padre ingeniero informático, descubre un secreto familiar devastador y explora cómo el poder de las películas puede ayudarlo a contar historias y a forjar su propia identidad.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL33"><title>El lobo y el león</title><desc>Tras la muerte de su abuelo, Alma (Molly Kunz), una pianista de 20 años, regresa a la casa de su infancia en una isla de Canadá. En la isla, su vida da un vuelco cuando rescata a un cachorro de lobo y a un cachorro de león. A medida que los animales crecen, los tres forman un vínculo inseparable, pero su mundo pronto se derrumba cuando se descubre su idilio secreto. El león es capturado y enviado a un circo ambulante y al lobo se lo llevan unos científicos para investigar. El lobo está decidido a encontrar a su hermano león y a reunir a su familia. Una vez juntos, emprenden una extraordinaria aventura a través de Canadá contra viento y marea para encontrar a Alma.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL34"><title>Gato con botas</title><desc>"Gato con botas" se sitúa en el tiempo como la precuela de Shrek 2. Mucho tiempo antes de conocer a Shrek, el Gato con Botas emprendió un viaje aliándose con el ingenioso Humpty Dumpty y con la avispada Kitty Softpaws para robar el famoso ganso de los huevos de oro.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL35"><title>Gato con Botas 2: El último deseo</title><desc>El audaz forajido Gato con Botas descubre que su pasión por el peligro y su desprecio por la seguridad le han pasado factura. El Gato ha quemado ocho de sus nueve vidas, aunque ha perdido la cuenta por el camino. Recuperar esas vidas hará que el Gato con Botas emprenda su mayor búsqueda hasta ahora; la mítica Estrella de los Deseos.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL36"><title>Lilo Lilo cocodrilo</title><desc>Cuando la familia Primm se muda a Nueva York, su hijo adolescente Josh lucha por adaptarse a su nueva escuela y nuevos amigos. Todo eso cambia cuando descubre a Lilo – un cocodrilo cantante a quien le gusta darse baños, el caviar y la buena música – viviendo en el ático de su nueva casa. Los dos se convierten en mejores amigos, pero cuando la existencia de Lilo se ve amenazada por su malvado vecino Mr. Grumps, los Primm deberán aliarse con el carismático dueño de Lilo, Hector P. Valenti, para mostrar al mundo que la familia puede surgir de los lugares más inesperados y que no hay nada malo con un gran cocodrilo cantante con una personalidad aún mayor.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL37"><title>Matilda, de Roald Dahl: El musical</title><desc>Adaptación del musical premiado con el Tony y el Olivier. Matilda cuenta la historia de una niña extraordinaria que, armada con una mente aguda y una imaginación vívida, se atreve a tomar una posición para cambiar su historia con resultados milagrosos.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL38"><title>Solo amor y mil canciones</title><desc>Tini se reúne sobre el escenario del Teatro Astor Piazzolla de Buenos Aires con Blanco, Molfese y Lambre, sus coprotagonistas de Violetta, para compartir con un grupo selecto de fans un show musical íntimo e inolvidable que rinde homenaje a la celebrada historia de Disney Channel.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL39"><title>Abandonada</title><desc>Al llegar a una cabaña remota en las secuoyas, Kath y su novio encuentran a una misteriosa pareja joven que ya está allí; al parecer, el alquiler se ha reservado dos veces. Deciden compartir la cabaña con estos extraños hasta la mañana siguiente, pero su novio desaparece con la joven, lo que envía a Kath en una espiral para encontrar una explicación para su repentina ruptura, pero la verdad es mucho más extraña de lo que podría haber imaginado.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL40"><title>Como una esposa</title><desc>La humana artificial Meredith es asignada como acompañante del afligido viudo William, y está diseñada para comportarse como su difunta esposa. Pero en la lucha por acabar con la explotación de la IA, una organización intenta sabotear su programación.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL41"><title>El Sastre de la Mafia</title><desc>Leonard (Rylance), es un sastre inglés que confeccionaba trajes en la mundialmente famosa Savile Row de Londres. Después de una tragedia personal termina en Chicago, trabajando en una pequeña sastrería en una zona difícil de la ciudad donde hace ropa elegante para las únicas personas a su alrededor que pueden pagarla: una familia de gángsters. Esta familia de mafiosos intentará aprovecharse de la naturaleza gentil y complaciente de Leonard, que junto a su asistenta Mable (Zoey Deutch) se verá implicado con la mafia de una manera cada vez más grave.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL42"><title>Glass Onion: Un misterio de Knives Out</title><desc>Cuando el multimillonario Miles Bron (Edward Norton) invita a algunos de sus allegados a una escapada a su isla griega privada, pronto queda claro que no todo es perfecto en el paraíso. Y cuando alguien aparece muerto, ¿quién mejor que Benoit Blanc para desentrañar todas las capas del misterio?</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL43"><title>Memory: Asesino Sin Memoria</title><desc>Un asesino a sueldo descubre que se ha convertido en un objetivo después de que se niega a completar un trabajo para una peligrosa organización criminal. Él tiene las habilidades para mantenerse a la vanguardia, excepto por una cosa: sufre una grave pérdida de memoria que afecta todos sus movimientos.</desc></programme>
<programme start="" stop="" channel="PEL44"><title>Vértigo</title><desc>Para Becky y Hunter, la vida trata de superar tus miedos y empujar tus límites. Sin embargo, después de subir hasta la cima de una torre de comunicaciones abandonada, se encuentran atrapadas y sin forma de bajar. A 600 metros del suelo y totalmente alejadas de la civilización, las chicas pondrán a prueba sus habilidades de escaladoras expertas y lucharán desesperadamente por sobrevivir aunque lo tengan todo en contra. ¿Lo conseguirán?</desc></programme>
</tv>
